八達通：租用版成人八達通3年無用 下月1日起將收取15元行政費

八達通公司表示，10月1日起將收取「不常用八達通行政費」。如果客戶持有「租用版成人八達通」，並於3年內無增值或作支付用途，「不常用八達通行政費」。若之後仍然沒有任何交易，則會每12個月被收取港幣15元，直至該八達通的餘額（如有）及按金被扣完為止。

該公司表示，客戶只需在3年內進行1次八達通增值或付款交易，或退回該八達通，則不會被收取「不常用八達通行政費」。公司又指，上述措施目的是鼓勵客戶恒常使用其八達通，如無需要使用可退還，取回餘額退款。

買佢張八達通個陣有講過?

屋企有幾張舊野

不思進取的垃圾 重要整衰多錢重

更新條款唔駛理你感受

全世界退八達通 唔好益啲資金比佢

自己改條款，
同銷售時唔同，
違反商品說明條例嗎？

其實無用張卡佢會有咩成本？？？

信用卡改條款有無事
佢會同你講你可以唔用

回血劍 好多移民左同唔經常返香港既人香港人同外國人變晒韭菜。

死都要計 都會有嘅
但on9 lo

黨鐵好撚窮咩
做埋晒d濕鳩嘢

信用卡改會寄信通知

如果可以用fps 搭巴士就正

佢一句你不滿就自己入散紙
都冇得駁鳥

2017年10月1日起買既先會係

按金賺息都唔夠

邊個高層諗出黎，幫公司賺錢，正叻仔，升升升

理論上啲條款應該講左佢可以改

八達通諗住呢條縮數，想舐走隱形八達通啲按金
心諗今鋪仲唔肥肥
佢地太低估香港人有幾度縮
蝕L死你啊八達通

藍絲廢老一定反轉全屋搵返張八達通，退卡攞返按金

蝕L死你啊八達通

支持正苦就可以豁免

想舐走堆收藏八達通嘅按金就真，應該係受到前兩年偷餘額錢個IT狗啟發

鼓勵退卡

唔好刮花D八達通卡先退
畀八達通卡公司可以循還再用

佢三年前已經講咗

即係想食埋你d按金

咁你都諗到......

好多人帶埋將八達通離開香港

HSBC 用一樣手法 係咪會做番股王咁既 feel ?
凡租用本行戶口而無用戶口1 年自動扣 15 蚊 嘩肥喇

八達通入面冇錢點扣

有$50按金

但係你申請完 用左一排佢先更新合約而且個條款對你不利

你仲會唔會用？

花咗都一樣循環再用

用散紙啦
除左坐車用，都無其他地方用可以track你去過邊嘅八達通

可以明正言順殺按金，
發達窿fat fat 囉

八達最多係 負 49.9

fps點俾錢？又QR code呀？

你估佢唔敢做咩
以前用佢個弱智理財戶口冇5000蚊逐個月收你60蚊呀
仲未計paper statement fee
屌佢又唔撚係攞嚟幫亞馬遜植樹

香港人最叻係乜？

賺到儘！！！幫公司搵到錢

業績升，收入升，人工升

叻仔！

仲有一大班大陸佬黎幾日又租一張，又唔退卡。

瞓咗幾耐？基本法都僭建啦

做高 income

純粹財技黎，對公司無實質幫助
如果市面上有10萬張閒置或已丟失的八達通，賬面上每年就會多左150萬元收入

想問我一路唔用 張卡又冇錢既 點charge嗰15蚊

按金
到你一日真係拎去退咪退少15蚊俾你
但你一直唔郁都冇影響